有冇平嘅打機耳機

如題 笠住成個頭 又有mic
最好usb頭 可以插ps4

sades?

有冇型號

HyperX cloud 2 $730

有隻想放 usb頭 $200

用左幾次都係唔鍾意帶耳機打機

Somic牌

雖然大陸野但勝在質量好，性價比高，外型靚仔